#. "Name"
#: "~/Modules/Upgrade/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Module.txt"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#. "Author"
#: "~/Modules/Upgrade/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Upgrade/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#. "Upgrade.Description"
#: "~/Modules/Upgrade/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Module.txt"
msgid "Provides actions for upgrading Orchard instances"
msgstr "提供了用于升级 Orchard 实例的操作。"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Upgrade to 1.8"
msgstr "升级到 1.8"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Infoset (1.8)"
msgstr "信息集 （Infoset 1.8）"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Messaging (1.8)"
msgstr "消息传递 （1.8）"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Media (1.7)"
msgstr "媒体 (1.7)"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Taxonomies (1.7)"
msgstr "分类法 (1.7)"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Content Picker (1.7)"
msgstr "内容选取器 (1.7)"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Fields (1.5)"
msgstr "字段 （1.5）"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Menu (1.5)"
msgstr "菜单 （1.5）"

#: "Upgrade.AdminMenu"
msgctxt "Upgrade.AdminMenu"
msgid "Routes (1.4)"
msgstr "路由 (1.4)"

#: "Upgrade.Controllers.ContentPickerController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.ContentPickerController"
msgid "You need to enable Orchard.ContentPicker in order to migrate Content Picker items to Orchard.ContentPicker."
msgstr "您需要启用 Orchard.ContentPicker，以便将内容选取器项目迁移到 Orchard.ContentPicker。"

#: "Upgrade.Controllers.ContentPickerController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.ContentPickerController"
msgid "Not allowed to migrate Orchard.ContentPicker."
msgstr "不允许迁移 Orchard.ContentPicker。"

#: "Upgrade.Controllers.ContentPickerController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.ContentPickerController"
msgid "Content Picker menu items were migrated successfully."
msgstr "成功地迁移内容选取器菜单项。"

#: "Upgrade.Controllers.ContentPickerController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.ContentPickerController"
msgid "Unexpected error while migrating to Orchard.ContentPicker. Please check the log."
msgstr "迁移 Orchard.ContentPicker 发生意外错误。请检查日志。"

#: "Upgrade.Controllers.FieldController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.FieldController"
msgid "There are no content types with custom fields"
msgstr "没有带自定义字段的内容类型"

#: "Upgrade.Controllers.FieldController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.FieldController"
msgid "You need to enable Orchard.Fields in order to migrate current fields. Then you can safely remove Contrib.DateTimeField and Contrib.MediaPickerField."
msgstr "您需要启用 Orchard.Fields 以迁移当前字段。之后您可以安全地删除 Contrib.DateTimeField 和 Contrib.MediaPickerField。"

#: "Upgrade.Controllers.FieldController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.FieldController"
msgid "Not allowed to migrate fields."
msgstr "不允许迁移字段。"

#: "Upgrade.Controllers.FieldController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.FieldController"
msgid "{0} fields were migrated successfully"
msgstr "{0} 个字段已成功迁移"

#: "Upgrade.Controllers.InfosetController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.InfosetController"
msgid "Site Settings migrated successfully"
msgstr "网站设置已成功迁移"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "You need to enable Orchard.MediaLibrary in order to convert current media files to the Media Library."
msgstr "您需要启用 Orchard.MediaLibrary，以便将当前媒体文件转换到媒体库。"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "Unknown MIME type for extension: {0}. These files will be imported as Document media."
msgstr "未知的 MIME 类型扩展： {0}。这些文件将作为文档媒体导入。"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "Some media files need to be migrated."
msgstr "某些媒体文件需要迁移。"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "{0} media files have been found, {1} media are in the library."
msgstr "已发现 {0} 个媒体文件存在于 {1} 媒体库中。"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "All media files have been migrated."
msgstr "已迁移所有媒体文件。"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "Not allowed to convert media files."
msgstr "不允许转换媒体文件。"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "Media {0} has already been imported."
msgstr "媒体 {0} 已导入。"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "Importing {0}."
msgstr "正在导入 {0}。"

#: "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MediaController"
msgid "Error while importing {0}. Please check the logs"
msgstr "导入 {0} 时出错。请检查日志。"

#. "This step is unnecessary as some menus already exist."
msgctxt "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgid "This step is unnecessary as some menus already exist."
msgstr "如某些菜单已经存在的话此步骤是不必要的。"

#: "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgid "Not allowed to migrate the navigation."
msgstr "不允许迁移导航。"

#: "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgid "Main menu created"
msgstr "已创建主菜单"

#: "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgid "Menu items moved to Main menu"
msgstr "移动到主菜单的菜单项"

#: "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MenuController"
msgid "Widget could not be created. Please create it manually."
msgstr "不能创建部件，请手工创建。"

#: "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgid "This step is unnecessary as no Send Email activities were found."
msgstr "如果找到没有发送邮件活动的话此步骤是不必要的。"

#: "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgid "This step appears unnecessary since it appears Orchard Workflows is not enabled."
msgstr "此步骤是不必要的，因为似乎 Orchard 工作流没有启用。"

#: "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgid "Not allowed to upgrade."
msgstr "不允许升级。"

#: "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgid "Email activities updated successfully"
msgstr "已成功更新电子邮件活动"

#: "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.MessagingController"
msgid "No email activities were updated."
msgstr "没有更新电子邮件活动。"

#: "Upgrade.Controllers.RouteController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.RouteController"
msgid "There are no content types with RoutePart"
msgstr "没有包含 RoutePart 的内容类型"

#: "Upgrade.Controllers.RouteController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.RouteController"
msgid "Not allowed to migrate routes."
msgstr "不允许迁移路由设置。"

#: "Upgrade.Controllers.RouteController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.RouteController"
msgid "Some content items could not be imported. Please refer to the corresponding Report."
msgstr "一些内容项目可能不会导入。请参阅相应的报告。"

#: "Upgrade.Controllers.RouteController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.RouteController"
msgid "{0} was migrated successfully"
msgstr "{0} 已成功地迁移"

#: "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgid "You need to enable Orchard.Taxonomies in order to migrate Contrib.Taxonomies to Orchard.Taxonomies."
msgstr "您需要启用 Orchard.Taxonomies，以便将 Contrib.Taxonomies 迁移到 Orchard.Taxonomies。"

#: "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgid "This migration step might have been done already."
msgstr "此迁移步骤可能之前已经完成了。"

#: "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgid "Not allowed to migrate Contrib.Taxonomies."
msgstr "不允许迁移 Contrib.Taxonomies。"

#: "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgid "Taxonomies were migrated successfully."
msgstr "分类法已成功迁移。"

#: "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgctxt "Upgrade.Controllers.TaxonomyController"
msgid "Unexpected error while migrating to Orchard.Taxonomies. Please check the log."
msgstr "在迁移到 Orchard.Taxonomies 发生意外错误。请检查日志。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/ContentPicker/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/ContentPicker/Index.cshtml"
msgid "Migrate Content Picker"
msgstr "迁移内容选取器"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/ContentPicker/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/ContentPicker/Index.cshtml"
msgid "Migrating Content Picker:"
msgstr "迁移内容选取器："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/ContentPicker/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/ContentPicker/Index.cshtml"
msgid "This migration step will move your content picker menu items to their new location."
msgstr "此迁移步骤将您内容选取器菜单项移至新的位置。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/ContentPicker/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/ContentPicker/Index.cshtml"
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Field/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Field/Index.cshtml"
msgid "Migrate Fields"
msgstr "迁移字段"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Field/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Field/Index.cshtml"
msgid "Choose the types to migrate:"
msgstr "选择要迁移的类型："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Field/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Field/Index.cshtml"
msgid "The migration process fields data. You will still need to enable Orchard.Fields, and remove Contrib.DateTime and Contrib.MediaPicker if you have installed them."
msgstr "迁移操作将处理字段字段数据。您仍然需要启用 Orchard.Fields 并删除 Contrib.DateTime 和 Contrib.MediaPicker，如果您已经安装了这些模块的话。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Field/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Field/Index.cshtml"
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrate Infosets"
msgstr "迁移信息集"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Site Settings:"
msgstr "迁移站点设置："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will migrate your Site Settings to Infosets and delete the deprecated records."
msgstr "此迁移步骤将迁移站点设置为信息集（infoset）并删除以前的记录。"

#. "Migrate"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Body Parts:"
msgstr "迁移正文元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Body Parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的正文元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Media Parts:"
msgstr "迁移媒体元件。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Media Parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的媒体元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Content Item Permissions Parts:"
msgstr "迁移内容项权限元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Content Item Permissions parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的内容项权限元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Content Item Menu Parts:"
msgstr "迁移内容项菜单元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Content Item Menu parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的内容项菜单元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Tags Parts:"
msgstr "迁移标签元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Tags parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的标签元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Widget Parts:"
msgstr "迁移部件元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Widget parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的部件元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Layer Parts:"
msgstr "迁移层元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Layer parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的层元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Menu Widget Parts:"
msgstr "迁移菜单部件元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Menu Widget parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的菜单部件元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Shape Menu Item Parts:"
msgstr "迁移形状菜单项元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Shape Menu Item parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤将复制所有的形状菜单项元件到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "Migrating Menu Item Parts:"
msgstr "迁移菜单项目元件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will copy all Menu Item parts to Infosets."
msgstr "此迁移步骤会将所有的菜单项元件复制到信息集（infoset）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "FIXING 1.x VERSIONS:"
msgstr "FIXING 1.x VERSIONS:"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "This migration step will merge version infosets."
msgstr "此迁移步骤中将合并版本 infoset（version infosets）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Infoset/Index.cshtml"
msgid "All items have been processed"
msgstr "已处理所有项目"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "Migrate Media Files"
msgstr "迁移媒体文件"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "Migrating Media Files:"
msgstr "迁移媒体文件："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "This migration step will create and organize new Media Content Items based on the media files in your ~/Media folder."
msgstr "此迁移步骤将创建并组织基于媒体内容条目的媒体文件于 ~/Media 文件夹中。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "Before importing, please ensure the server has the expected mime types already registered as explained here: <a href=\"http://www.iis.net/configreference/system.webserver/staticcontent/mimemap\">http://www.iis.net/configreference/system.webserver/staticcontent/mimemap</a>"
msgstr "在导入之前请确认已经在服务器注册可能出现的 MIME 类型。此处有相关解释： <a href=\"http://www.iis.net/configreference/system.webserver/staticcontent/mimemap\">http://www.iis.net/configreference/system.webserver/staticcontent/mimemap</a>"

#. "Migrate"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "Migrating Media Picker Fields:"
msgstr "迁移媒体选择器字段："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "This migration step will migrate your Media Picker and Media Gallery Picker fields to the new Media Library Field."
msgstr "此迁移步骤将迁移媒体选取器（Media Picker）及媒体图库选取器字段（Media Gallery Picker）到新的媒体库字段（Media Library Field）。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "Before migrating fields, please migrate all the Media files."
msgstr "迁移字段之前，请先迁移所有媒体文件。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Media/Index.cshtml"
msgid "All media files have been processed"
msgstr "已处理所有媒体文件"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Menu/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Menu/Index.cshtml"
msgid "Migrate Menu"
msgstr "迁移菜单"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Menu/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Menu/Index.cshtml"
msgid "Migrating Menu:"
msgstr "迁移菜单："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Menu/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Menu/Index.cshtml"
msgid "This migration step will create a new Menu named \"Main Menu\" and add all your previous menu items to it. Finally it will create a new \"Menu Widget\" instance to render this menu on the website."
msgstr "此迁移步骤将创建名为\"主菜单\"的新菜单并且添加你以前的菜单项到它里面。最后它会创建一个新的\"菜单部件\"实例来呈现网站上的菜单。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Menu/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Menu/Index.cshtml"
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Messaging/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Messaging/Index.cshtml"
msgid "Migrate Messaging"
msgstr "迁移消息传递"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Messaging/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Messaging/Index.cshtml"
msgid "Migrating Email Activities:"
msgstr "迁移电子邮件活动："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Messaging/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Messaging/Index.cshtml"
msgid "This migration step will update the existing Send Email activities to use the new Message Queueing functionality."
msgstr "为使用新的消息队列功能此迁移步骤将会更新现有的发送电子邮件活动。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Messaging/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Messaging/Index.cshtml"
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Route/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Route/Index.cshtml"
msgid "Migrate Routes"
msgstr "迁移路由设置"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Route/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Route/Index.cshtml"
msgid "Choose the types to migrate:"
msgstr "选择要迁移的类型："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Route/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Route/Index.cshtml"
msgid "The migration process will move the Route and Title properties by adding an Autoroute and a Title part to all the content items for the selected content types."
msgstr "迁移过程将会通过添加自动路由和一个标题元件的方式为选择的内容类型移动路由和标题属性"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Route/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Route/Index.cshtml"
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgid "Migrate Taxonomies"
msgstr "迁移分类法"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgid "Migrating Taxonomies:"
msgstr "要迁移的分类法："

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgid "This migration step will convert the Contrib.Taxonomies content items to Orchard.Taxonomies."
msgstr "此迁移步骤将转换Contrib.Taxonomies 的内容项为  Orchard.Taxonomies。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgid "If you had any Term Widget instance, you will have to replace them with Projection Queries."
msgstr "如果您有任何术语（Term）部件，请将他们替换为投影查询。"

#: "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Upgrade/Views/Taxonomy/Index.cshtml"
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

